Widget Barra de fraude
Permite mostrar al usuario en que parte del proceso se encuentra actualmente

@params paso Para poder indicarle al usuario en que paso se encuentra actualmente
@params titulo1 Modifica el texto para ponerle el nombre del paso
@params titulo2 Modifica el texto para ponerle el nombre del paso
@params titulo3 Modifica el texto para ponerle el nombre del paso
